[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4838)

Slow

睇唔到中左 sor

77777777777

2:0

Goalllll

2-0

糕

第一腳就入

神奇更衣室

-.-玩巴皇死完又完刀要買

一落就場就入

2.5細

上盤終於訓得

兵敗如山倒 開到主其他派多1k

Lm

贏盤就得了

幾時2-1

屌世3咁多機會都唔入 而家2:0 好快就換走佢

支持

買左1.25,2.25b

皇加油呀

Pm

會唔會補返時

今晚d波正氣到，除咗條撚屌鳩毛

2.5都要爆

葡超角球-2 -3

話左皇今晚開硬啦

頂買唔切

真，岩岩果下好過射12m，之後單刀廢到俾孟加拉偷埋波

著條心跳如何

閪杭收錢

半7全10想死

仲有15分鐘可能佢贏呢

Atm上身啦

馬會封乜

首發入球睇到眼火爆

華西40%波係最後15分鐘入，皇40%係最後15分鐘失

拖丹有料到
領先得返15分鐘都換多個攻中入黎
入黎一分鐘即刻入波

單刀仲橫傳埋

888888

88888888888c

如果佢有個好中鋒今屆西甲應該輕鬆，就一個基奧特都夠玩

薯條冷靜d

薯條

綠帽巴買左咩

唉 等人派算

1.25,2.25b

蝗入多球唔該

對左

你2.5s？

唔係2-0就得求其搵隊入多球啦

鍠正氣入多球穩陣plz

8.5s

8.5輕鬆

99999999

唉薯條

8.5

-1ccccc

佢信條蛋散買細由頭到尾都無出過飛

著條咩部署都好 唔好針

一敏早晨

真飛只服一敏

Game over

3:0完場

早晨

10？

101010

我了

皇馬3試試佢

停呀咪再攻啦

Me

秒收

派我

點解呀 點解要咁做呀

......

3:0

3-0

正氣到 2:0仲刷角

屌你老母落緊注入波

雲巴我了

大注咗華西盤有冇好心人派下

上半場又唔見你咁撚勁

Same

西甲突然間變左nba

冷靜下先啦

賓州勁到

跟邊個傻閪

有咩慘得過買左角細見到薯條都買左?
就係我仲買低佢一格
好彩皇3追返

靚撚到..以後唔敢屌賓周馬了

華倫有冇面子

其實一早叫左你 你唔聽

1.25,2.25b收哂

3.5b ok?

上半場入番球就唔駛補飛

講左3:0起跳 笑我班撚樣呢

角細比狗賭

嬲皇馬4

10.5 b🙏🙏

戒細波角細 人都精神d 又爆左細波了

無限本

天光 真係輸哂了
現金仔巴你有冇買架...

皇馬輕鬆 唔知頭先猶疑既朋友仔有冇跟到 有就齊齊贏錢

蝗3:0完場唔該

薯條精神 派你300
另外最快留payme code 200🥳

紅乜鳩。。。。 種族歧視？

其實做人做到你咁有咩意思
你真係仲覺得自己可以靠賭翻身？

華西秒rc

人地9up你就買
一敏頭先都提哂你

你咪心急啦講真，搵個自己專長既方向買呀，唔值得咁樣買啊

薯條派你100

派我得唔得

Ok

大注咗華西盤 派我ok?

Me ok?

我唔係想要派呀
我想有人出認真水比我呀

thx 終於乞到你

睇嚟大家都上咗船

有盤唔玩去玩角球追數 on9

薯條個300比我得唔得 我冇尊嚴架啦

點解薯條輸極都仲有錢買

可以 但要冷靜咁賭 心態好撚緊要
咪撚借錢賭

次次都乞唔到 難過賭

封乜鳩 買左3:0唔比人補主ng

入啲channal啦，我玩即場大細波岩唔岩你？

鍠仲攻 cls

遲左啦

佢下下玩即場角細賭閪咩大佬

一晚輸晒戶口既錢

呢兩日最閪都係錫菲聯，60分鐘就抽筋猜波

其實講真 賭波度點買都係種樂趣 跟足人買有咩意思至少我衰 都係輸自己 唔係將命運交比人

蝗補幾耐

last 1min

有冇人派下 琴日跳閘比人罰左500

角細有冇咁好追
成日練到心臟病
追角大叫仲好

英超球證

人買你就買架咩
自己諗下點解輸咁多啦
輸到咁既地步都唔反省下自己
你冇可能追得翻條數

我覺得都係自己度好再買最有滿足感

入哂喇...

垃圾到嘔

最好笑頭先咁多巴打話大波 佢唔買
跟住有條友話角細穩 佢又信
爆左又問人係咪有買

有咩部署

電話up圖慢撚到

琴日仲開心派完人一百
今日就輸哂啲錢

今日d波咁正氣都有人輸爆廠？

訓醒 皇蘇呢啲賤種 好在補返主win 回返血

正唔正氣啲人都係輸到爆廠

x2 以前都係跟人心水on99買
有人出就跟 冇人出就鳩買
咁賭法輸鳩柒硬

真... 屌你狗鐵呢排請好多人

出面大把清爐入，你唔跟人
係度跟d冇真飛9upper
仲要好死唔死玩走地角細

最後幾c?

場場上盤角大
除咗馬模

講緊薯條?

睇黎呢到啲師兄全部買皇馬
咁興奮

基爾 艾拉 鍠
贏了

10 派？

你入我channal平注玩，應該就算輸都唔會輸好多本，但記得平注

如果覺得我燈既就買我反手一樣得，冷靜啲先，你既情況我都經歷過，趁仲有本，慢慢玩翻上去啦

小弟真心唔係勁準，但平注玩一定唔會仆街死，希望幫到你

我而家都係跟人買，但都會睇下值唔值得跟

仲有比垃圾

你當我串埋馬模囉

天光又要應付收數公司 落街避避先屌
唉佢老母 20k咁就賭哂

連比勒上盤都開得出

屌 10.5b

以為假球skip左比垃圾

冇岀都唔退係咩玩法

10.5s嚇撚到。。

明知你角細係咁爆仲嗌你買自己又唔出飛

咁你都仲跟

針

信我啦咪撚買角細 大起碼有得叫下 細一爆就玩完

真

依家發覺賭波真係唔係只係得運氣，仲要度

以前唔識買盤跟人買，贏又冇乜感覺，輸又唔開心，依家只玩即場大波，一樣要睇盤睇即場比賽同賠率，中左就好有成功感

呢對閪波真係冚家剷

一敏

角細比狗買

唔番狗鐵啦 得件衫係黃

轉場跟一敏就會贏到開巷

半2全2？

執返身彩

-幾多依家

我自己賭就貪過癮多
角細入球細下盤受讓多過半球都可免則免
叫波好過練心臟啊

通常買完5分鐘就爆，仆街

有冇得派我起機
買左比垃圾7.5s
完場17c

買左皇馬ng 1,2,3已經贏咗角球真係難追數

比垃圾上盤派錢波都唔買

90蚊.... 乞到100 200啦p 牌仲要事後

舊加新而家-500k了 ...

睇左未

你又係好笑
發覺你好似場場都買細
咩波都係
係咪一開波就有理無理9買角細

Cls

又賺一餐飯 皇馬下半入1.5大 8.5s大

cls..仲有幾多剩？

...不如申請破產？

你幾多錢一個月 有冇追上門

搵餐飯仔食下姐

真心薯條巴你老破算啦

買左馬模.......

下半1.5b得1.63

狗會真係好撚仆街

邊有剩 琴日得進20k 今日輸哂...

派完你又係比返狗會

想入你爐

再問得進

你唔係我鄰居啊ma 又北區

得20k仲下下鳩買

我早幾日得190蚊玩七注玩到2k幾cash out幾撚爽

不過一拎完錢就連閪

總之有賭未為輸，all in 就一定唔掂

90蚊仲唔派？

薯條過嚟食個靚早餐先啦
借住啲俾你頂住先
最緊要咪撚再賭 搞掂晒啲數先

薯條仔

仲有人理佢

薯條咩樣

有義氣

玩到咁撚大又亂咁買，其實好擔心佢個心理情況

係駁唔到
見啲人成日叫角大咪懶獨特角細
有排同一敏同路角細未贏過

而家佢反底我仲on99緊

葡超10角完

月頭輸4雞，尋日入300,波馬推到上7k，以為有啲料，一夜又輸番晒追翻少少又亂嚟

2020 仲有人買角細

研究下自己擅長既野去買啊

邊有心機...唉
又係捱通頂 睇住自己輸到一蚊都冇既日子

唉我西2都半7全10

入3000就7皮啦

比你講中左

唯有下次真係乞中

你咁樣賭 條數越滾越大

人就係咁

依家贏左就cash out部分，就算閪哂都有賺

不過一拎錢之後99%都閪

只買角大

認真有冇考慮老破

訓一陣再去借幾皮今晚追數啦

唔得 老破會冇左份工

喂你抖下先，賭最忌賭到迷哂，抖下諗下自己想點先啦

好名

三線唔還會點

即係黑財 咁你話呢

有張狗會白卡

琴日cash out完今日都賺
今晚係咪要停一停

但你依家份糧頂唔頂到息口先

會唔會追到上你公司。。

都唔明 贏錢就話有癮賭姐 輸到仆直都仲玩既

其實輸先會更大癮
因為想贏返

你真係正廢柴 垃撚圾

各位燈閪今晚輸幾多呢

我同自己講

你唔係

問題係我廢

加埋一贏錢就懶，唔睇盤就鳩買

真？

無贏無輸

快

9成拎左去還錢

點睇盤？

最驚呢件事發生

你咁搞點生活 停啦 得閒上來乞好過賭

唔洗驚 一定會

以前都會睇下，而家跟水算
買熟左某d波都夠玩

借多次啦, 20K好閒啫, 借多30K 賭D低水D 中下有錢袋拎番D靈感先

留tg同大家傾下計不如？開個谷

有皇馬盤唔買 走去買角都唔緊要
2020仲買角細
星期六，日咁多波賭
會唔會又借錢賭?

冇計過但初初玩有本
成日一場買5注波膽但會中有贏
買馬Place都中得多

呢位手足心水清 再借啦 你甘心咩
你輸錢只係一時唔好彩姐 其實你係賭神黎

其實我都唔叻，所以我都唔買盤，但睇盤都會睇到大概支持邊隊，所以即場先有心得買大細波

到頭來都係冇左份工
你老破一定好過係咁借
講真，老破重新黎過一定最好

入左你爐了
我呢d人唔值得你花時間同我傾計

今晚修皮頓串熱狗 直插win 一鋪返黎

我真係好想翻工

成日覺得跟人買好衰仔，輸左怪人，贏左又冇乜感覺咁

傻啦，你條路我都行過，一注25k都玩過，但始終要調整心態先玩到落去

冇呢個諗法，跟水都係自己揀跟邊個，跟唔跟
同埋跟開某幾個有料都已經夠賺

你又-過幾多

朝朝上黎都睇你地係到講點輸點輸 輸到又幾撚燶
又成班睇盤師 日撚日都係到講經

真，有啲爐真心勁準，70-75%準確，好勁

頭一年唔識玩，真係輸到仆街

之後慢慢研究下先好啲

以前最大問題都係亂咁買，又買盤又ng又半大全大

依家只買即場x.25b

今晚巴塞
訓身半一都得
疤起碼贏波啦對閪維爾
要追數睇今舖

個個開頭都交學費啦
揀啱自己最擅長嘅項目 之後專注先可以玩落去

賭仔其實最易比情緒影響忍唔到手姐 好似個機械人咁落注 冇情感既話輸極有限

薯條叫撚左你咪撚追角細架啦
你話食水位抽水咁買就話可行姐
差500k唔差在借多500k
輸完大不了申請老破

失業3個月

認同

真，以前又玩角又玩大細波
而家只買盤，穩好多

爐放埋tg? 可以吹水冇咁dry

係，依家疫情之後多左好多閪波，好乞人憎，明明單刀都猜翻俾龍門我呢啲大球狗好撚危險

輸錢都唔比

買盤成日睇岩下盤唔敢買

得你同我咋喎

講完就有人 屌 諗住做專屬會員

係咪調返轉買就得？

角球反而研究完就發覺好易中 有啲球隊永遠10場有9場都係細 最近all in基達菲 全北汽車 愛滋賓奴

支持吹水

10 1 me ok?

老破好似都係要還？

例如有時我個晚本來睇中三場 諗諗下都係簡最有信心個場買 點知頭兩場都贏哂而自己冇買就dum春 之後部署就亂 會玩其他即場

有研究係好但係薯條係亂咁買

廢車冇左金仔就唔玩燒味啦，廢到仆街

基達菲0比0果陣下半場20分鐘左右買大一般都ok

不過我買0.5b就仆直左

學生哥仲輸緊5000 追埋數就戒賭 玩股票算 風險太大 之前一日輸30000嚇撚死

已經好多次一輸就失控

好似要還幾年，還得幾多得幾多咁？

即係整個discussion chat?
皇賭會咁

開group

我都學生 -50k

基達菲我幾乎場場買9.5 10.5細都win

same

點解有咁多錢輸

你地賭幾大 會輸咁多

下次又玩下先，謝心水

上季未開果陣想買利英超冠軍1k，但見到得4倍冇買到

依家有啲dum春

零用錢輸曬

如果玩到咁大追到剩低10000就收手 玩股票雖然冇賺得咁多 但可控因素高好多

我都學生-50k

下個月政府派10k

已經準備好all in

咪搞9我 唔想同路

我打算1k平注玩

我都學生 本來

你屌學生姐 咪吹

買電腦算，allin冇左好痛

我記得波台傳説係有人借學生貸款贏100萬離場架喎，成日唔記得佢個名

點會all in

我個心態係冇咩所謂
反正錢都係政府送 輸咪輸

10個借grant loan
9個輸清光

反正都係派翻黎，本來都唔存在
allin中左又好吸引

On9 我今年21 本來yr4 quit左

講到輸哂唔使還咁

但件事係咪真，我見過佢出好多真飛+有入佢爐，真係中架喎應該

我記得喇

個爐叫祺妹架喎，有冇人記得？

不要說了 之前講過

你唔係話要7.5b

認真 做艇風險高唔高

點都低過你撈其他偏先

有冇師兄睇岩法林明高嗰場，諗緊買唔買客盤

我都要戒了 儲返多啲先復仇

好唔好搵

一時時 睇客

又要煩追數同搵客

昨晚正氣到
真馬 比垃圾 基2

啱啱畢業 想求其番份工 一邊番工搵錢 一邊賭糧

最緊要泊個靚碼頭 咪撚搵燶閪莊

我有fd以前做 週薪最少一皮

巴打點睇聽日巴塞果場 唔知點解好撚高水

週薪得一皮叫佢唔好做啦叫佢腳踏實地番工把啦

難唔難甩身

我以為都好多不過睇客姐應該

轉左賠率？我記得好似本身唔係咁，本身好似1.75？

唔係波po搵客啦 幫我搵左呢條柒俊再講20k都走

初盤都係215 通常呢啲強隊馬會肯俾咁高水位都好難開到

係 1983

成個支那種咁

波po 有幾多代人討論過薯條

條撚樣周圍開ac 比人封殺

我想問，點樣買，尋晚如果中3場半大 ，都贏到3場連續翻倍既過關？5X4?

5x26?

應該係5x15

5x16

蝙蝠隊垃圾

係不了不了

就黎馬拉松

終於中過關 4串5回一回血

比垃圾算唔算今年最派錢既盤?

明明榜首有實力 但差唔多場場都開平半淺盤

仲要失球少 就算平半但補入球細都可以平手離場

揀中果兩場買

小室安未

但成日輸半

正義聯盟

可惜琴晚主場害鳩我

星期一就應該會開今場對卡迪斯

咩話 一起身又勁中

派？
Lm

今晚熱狗哈利同孫出唔出得

買過兩次輸半
見佢第1又贏緊咁多分 都唔敢買佢

出得

仲諗住買曼

熱狗齊腳 呢場應該幾好睇

輸撚死人咩

叫完雞仲咁有錢

唔開俄超琴日一買早飛唔睇尾水 輸晒5注

今晚熱刺大船？係我就買獌喇咁

撈偏月薪得5位數不如唔好做

原來薯條又買角細 唔掛得知皇爆角

好耐無見 幾時入返嚟

性交完都未轉運

差兩口就完成任務
上半場1粒都入唔到 驚驚

佢最撚勁係人地鳩up一句就買

條友未出過水又無真飛

咁都買5k

乜撚野現金王你地聽過未有冇人識佢

咁易賭又有人輸錢？

假膠咋

一敏我就聽過

呢度咪一樣

虛擬籃球假撚到

一節可以有一隊完全0分

似買左大棟薯條買細

係咪假膠都好啦佢咁賭法個下場都係一樣啫

仲玩呢啲

有電腦既開twitch賭fifa睇live好過 睇頭2分鐘都大慨知邊邊想贏

原本長期養傷的熱刺門將洛里斯、前鋒哈利卡尼及孫興民，藉聯賽停擺獲得充分休息，今場俱可上陣，但狀態可慮。中場迪利阿里因早前在社交媒體發表示不當言論及影片，被罰款5萬鎊及停賽1場，今場無緣上陣。

曼聯王牌保羅普巴經過6個月養傷後，終於康復，有傳主帥蘇斯克查會安排他出任進攻中場，讓冬窗加盟後入3球兼交出4次助攻的波基斯費南迪斯移後，兩大中場核心聯袂，令人期待。

熱唔出ali+獌出普巴

allin 熱了

越咩位阿!!!!!!!

屌你個閪輸到信用卡限額用到0蚊啦
狗會戶口得返1100蚊，點返身阿屌你個閪

睇到呆左 受讓6分個隊第二節炒21-0
電腦打電腦成節6分鐘0分 on撚9到

不過足球虛擬12碼好睇好多 下下都心跳
成日救到

Fifa算啦屌

易撚到

跟薯條哥搵食

半細俄超返黎啦

半細全細角細

俄超

諗起俄超就諗起半8全8

今晚曼連平手派錢

問讀緊小學個表弟借咗五舊水all in 曼-1

上返未

走啦，又唔係派

鏝巴黃潛上盤 3串1
上盤日

開得出的話全世界莊家連西甲都執笠

5x3

笑撚左 乒乓波永遠平手盤2揀1都開對面

咁撚多人買19000熱穩了

邊到多人買19000?

如果琴日有跟到我都知咩料啦
而家就出多場益大家
俄超專家又番黎了
森馬拉[0]
半大 0.5/1
根本送錢

你以為啦 其實個個都反緊手
水人買獌自己買熱

條on9仔講野你都聽

你邊位?

會員 中間人

一排無上黎就全部唔同晒人

學生哥 針左20k

其實有冇中學生

中一

午餐注

今晚曼聯有冇機呢

大船

已入手平手盤 諗番尋晚馬毛仲有小小嬲 90分鐘罐盤變輸半

今晚修皮頓+巴塞

琴晚垃圾馬毛輸咗2k 今晚追數

得番一注

19000今朝睇仲有1.9x
訓醒得返1.75

10.5b 仲有兩倍好似都幾可取

撚左1.9x
初盤1.75 回左小小又落返1.75

撚有

有冇交嗌？

我......我.......我.......屌你老母牙

最盡1.8

今晚試新omakase

外仔19000平半高水

狗會尋日先開盤
有冇清有相熟視光師可以介紹比你

條肉酸狗三唔識七係度搭嗲

Ching呢個咩app

lihkg

嘿 老友

頭場多左場俄超

2000蚊本每日平注買一場去到月尾睇下贏定輸

邊間

一敏蛇 早

早

你忍撚到每日買一場咩

我點解唔得

買角只服一敏

又一個賣料狗

唔撚賭角

開左Chanel第五日人數都上升800+
亦都出咗五日公水相信大家都知道命中率係點 ✅跟住會轉私推！但放心 仍然會有少量公推 相信質量都會好過其他私爐🔥我會帶領所有手足劏狗莊！
嚟緊六日有大量場次 唔怕同大家講 我睇盤方面 係觀察歐指 外圍嘅變化 對結果都有一定嘅影響 其實推出嚟嘅每一場都係信心之選 我自己都會買 只要加入 就可以確保手足們每日有盈利入到袋 無論你係咩注碼 有興趣都可以搵 @Takemoney2020
// 專注出盤 不會分心
// 紀律均注 不會轟注
// 執錢好似執豆咁執

嘻

可能今朝唔清醒
btw 咩app

鮨川
無咩期望 係比面朋友識入面個師傅
不過有85折

有冇人反而今晚要西維爾同埋法馬

西，法對左

屌你老母 盤王cf做乜又受讓 on9?

呢間lunch ok
夜晚不了

獌會唔會轉平半

要西係咩心態

足至寶

Ching有錢人

捱麵包草錢食

修咸盤 串 巴塞盤
希望中返次

今晚咪知咩心態

老友 最近賭運如何

捱麵包不如食saito or daigo
我至愛

Saito係唔係四季個間？遲下真係要試
難book到仆街

馬略卡盤定修咸盤好

cf盤

最後5k 應如何部署

想試下諾域治

狗會咁獨到頭場俄超客隊低水啲

Yes
每月1號開booking
有vip另計計

窮撚無vip....下個月試book

有冇得諗

有冇ching有玩開Esccoer Live Arena

同路

護級惡過狗

巴塞同皇馬應該贏盤到尾

講真
今晚買熱刺既都要驗腦

利申：熱迷

LCK LPL 又無人賭?又係到講定今晚D波?

今晚只買三場
諾
曼
巴

中左錫場波後怕左英撚

開個燈爐俾心水，多人subscribe 就收錢，隨時幾個月就反底

而家儲夠證據 聽日去報狗拉撚晒你班外仔

又比yy撚

一起森巴舞

Cash out

其實你jm9？

輸緊錢要用嚟追數

上次同你一樣 5K 無撚埋

輸緊幾多呀

4k幾

巴塞降撚到落平半係玩乜

咁雲巴咪要幫佢找數

-.-穿盤bo

好多懶獨特要閪維呢度已經唔少

跟我 贏完派me就得

趁巴有平半訓身先

Up乜

大船驚沉

獌低水到。。等平半？

咁你有無考慮要西

all in左疤
爭冠都失分既話希望佢成隊斷腳

頭場主隊廢哂武功

想要 諾 格 獌 巴

曼聯

修咸頓回到2.09

修 CF格蘭 巴 法卡奧

有冇同路

大家好

呢幾日好似都係正氣波

頭場。。

修 cf 獌 疤

波波池燈左

今晚正氣波，10 1 200

1

我

lm

點解 雖然爹哋真係好閪

點解睇好洛域治

有

頭場 客

懂球

最近正定反 好擔心

驚閪咩蘇保利夫外借

9號就停賽99號就傷左淨返果d唔係肓就跛既

係要靠中場線11同28號

修轉左平手

未開波就起勢燈

幾日無上黎 借問岩蛇十連勝第幾口

8

Feel到Ings今晚一定有入波

贏既先入list 輸既唔計

主果件69號呢4年7次首發

成隊波得呢4條友入過波不過得5球

俄超大波是否不智

In 一敏we trust

弱智

俄超半大先係王道

薯條如何面對你

我都跌左D，2.5B救返少少

飛呢

第一眼以為睇錯

唔知發生咩事

留意咗好耐 馬會好似唔開有pfc索治嘅場次

隊入邊有幾個人中咗武漢肺炎，但係會方堅持要踢，所以派青年軍踢

本身應該開 見馬會個編號1、2之後就4應該skip左呢場啦

換左領隊踢3-4-3之後3場入9球

修平手了

岩蛇出水字未 平手盤喎

針埋哩500要打去戒賭熱線

紅色曼聯號出發

btw鋼巴去咗邊

俄超主開始回飛

頭場有冇水

客睇落好廢

兩隊都睇落好廢

如果要買就平手主算

你望下停賽前客對既隊同兩隊往績先啦

客

贏到上左岸

屌唔識睇啲譯名
呢場係咪乜野蘇維杜夫黎

亂買角大啦

決定唔買

呢條過關上

等1.5大高水算

俄超2.5大

俄超只信st Peter 其他就pass了

同晒路

混沌重心 森馬拉-1

細細地叫下半大

想要客

想要客隊

熱刺新主場第一次踢 點會輸

到底幾爛賭先會賭呢場

咁齊贏

派錢波黎

咁有冇水

客隊雞喎

買咩

眾人皆醉我毒撚

角大9.5

Dllm
場俄超 主客和 和波最低水
場波肯定假

好掛住佢 一齊買俄超半大

兩隊太撚廢
Skip算

博半場有一粒
半客試下

主隊有球迷入場

客不敗

客盤啦

走去求其買外國馬都好過買呢場波

兩隊一樣咁廢

9.5 b 10 1 100

叫定

呢場咁似波琴個場

收錢算

禾

森馬拉 0

希杭

突然落飛

有球迷入場 唔同講法

同路 支持

半大

報驚

人地鳩噏你貢認真

乃木巴

唔jer人既

1分鐘黃牌

仲有角大

害到薯條失蹤

Jer who

5x6 半大上左岸啦

以為1130開波

花仔

條友真係戒賭好過

懶獨特要咗角細

球證唔中意主隊㗎 都未比佢贏過

智加今晚睇好邊場角大

咁耐無買波又唔記得左餓超合埋眼都係開細波

同埋細角

1:0

1-0半大-1

森馬拉易撚到

Goal!!!!!!!!!!!

中

主糕 on9

靚燈

On9買了客

goallllllllllll

1：0

頭場半膽0:0易到
2隊垃圾
6000ALL in等收錢

屌又輸

WOWOW

１：０！！！！

丸！賜我力量！
維京 9.5b ❌
維拉利爾 盤 ❌
拜仁慕尼黑 盤 ❌
仁川聯 盤 ❌
仁川聯 11.5b ❌
FC大邱 2.5b 🤕
基爾 9.5b ❌
皇家蘇斯達 盤 ❌
達斯泰特 盤 ❌

支持下thanks

頭十指定一派

俄超半大是否夢

我啦普

燈

屌

勁中到

癲撚到 俄假打真波

條5x1頭場就收咗皮

手

買完先見到 屌

呢排好燈 決定要改名轉運 改咩名好

呢d餓超成日1分鐘1：0到尾

傻撚傻閪傻柒柒

半主高水冇買

原來係佢

燈到

你老母

留tg

指定一

愛你

艾卡落俄乙啦

今晚話你知咩叫魔性澎湃

有無 link

客求和

我呢

指定二派得唔得

半大未

客隊走盤當贏

半和ok?

下場先ok?

黎多球

邊條撚樣話客不敗同我出黎

坐和望羊

傻燈傻燈傻燈燈

完場喇咩

羊=sheep=ship=大船=輸

即場客讓

想試西2

和未

４４４４４４４４４４４４４４４

角大

嗰個都jer我 叫傻jer傻jer傻jj算喇

睇落似反cup

ＶＡＲ

角細點頂

原來唔係ＶＡＲ
踢踢下波拍手撐醫護

拍手拍左３分鐘
唔知講咩好

腰斬致敬啦

無端端無左３分鐘
半大巴打蝕左

老友我開左個燈爐

點解又係你 點解同親你同路我都輸！

唔好再燈

點解你要9.5s

半場前追返1-1等半和半大手足上岸先

入咗原來你要咗艾馬卡特

假象

追你老
半場有2粒我屎眼榨甘蔗汁

客比人按屌緊

比d準成度 射波

細波

想睇

10，1，300

又秒goal半細

角大 cashed

今次係咩

以為俄超乜都細
但都預半場1球

秒糕定律。。

硬jj

1:1完場心足

大家都唔叻
1:1 完場大家開心

求個和得唔得

如果陣容出full team 今晚熱狗坐和望贏

你買左咩

掛住買宵夜買唔切

坐和望贏

主？

有無奇蹟半大

屌你老母

快手入多粒

d角真係好西

客隊禁屌唔入遲早輸埋

咪輸緊

輸撚左啦

輸多球

補4
劇本半大？

半６

角大有望

半和

禁屌但落後緊仲算唔算禁屌

旺到

客禁屌都唔入

作客半場輸未試過追和 相信數據

半場補4分鐘

咁反cup 咪煩

半8全8

垃圾
邊撚個話客冇得輸

人到多球都難

始終都會有第一次嘅

下 好似又叫糊Tim 俄超咁易嫁咩

跟左半大

禁屌到呢 起碼走盤啦

1-1

1:1！

1:1

屌你撚半大

咁撚頂癮

Real goal?

手球呀

多謝！

Var

1-1goal

Real 定 fake

Real goal

快手nba2球

客反cup Ok?

肺炎時期 唔睇var 多菌

real

Cup埋佢啦 食住個勢

九成和到完場
一係有多隊入多粒 補時整球12m
強行和波 搵個新劇本ok?

主隊主埸有3分？

Gun jor u 3.25
而家坐左係ifc天台
點部署

thx

唔撚係呀

ＣＵＰ左

1-2

1:2

上緊ifc了

勁撚到 客隊邊似榜尾

客隊勁撚到

越位

真係第一次

手足 真心多謝你！

屌炸..

一齊上

又越？

一敏出黎未

ＲＥＰＬＡＹ睇番又好似無越

吊炸啦

紀錄是用來打破的

offside

唔好炸啦

有撚越咩

１：２
ＣＯＮＦＩＲＭＥＤ

靚

上次還上次 今次還今次 如果今次係上次 上次就唔係上次啦

Goal?

1-2無炸

無炸。。

屌半大3.7撚9我

真ＧＯＡＬ

夠膽開埋3.5b

吊又輸

馬會頭場無走地

重燃希望

客隊準備456

又收錢

艾卡馬特 上幾季都一直屬於中游球隊...唔應該排榜尾啦

專家未撚完場就要走

客隊話晒 國腳人馬防中

有無角大手足

頭場馬會收錢

爬緊上去 仲有機會落黎

繼續生性

痾個屎就畀人cupped 主隊

小路寶

有
但係仲有距離
２Ｃ

柳泉b 收錢啦

假到🙂😊😄

中？

修x 格有冇同路

唔中

有走地咪贏到笑

燈神系列

恭喜

ＣＬＳ １：３

派？

明亮準備開返個爐
其他爐唔該行埋一二邊
咩全黑 sob摺埋個爐啦

1:3

下1-3

ＹＹ勁中

1:3 Goalllllllllllll

半大有啲慘

跟左一敏買客

個龍門做乜鳩

喂 咁撚輕鬆

3.5b幾倍 唔夠信念

我老友又勁中

1-3

半大慘到

如果琴晚唔係同著條all in角細輸哂啲錢

半大手足懺悔未

畜生輸撚哂 無錢買

十分鐘三球

訓兩個鐘起身睇獌狗算

１：４

拿拿林刷多兩c爆埋佢啦 唔好假希望啦

1-4

主場？我最鍾意踩場架啦！
10，1，100

假波

1:4

ON9波

無買勁中定律

半6全8

派啦屌

買主驗下腦唔該 易到。。。

你都買咗啦

有冇人解釋吓點解客呢十分鐘 變咗第二隊

買主隊要驗腦睇歷史往績都識玩啦

你邊位？

主隊係咪廢撚到咁呀

今朝咪留左名
派得未

高水收錢

你扮唔識我

我屌 1:4 發生咩事呀

Ho

咩人先會買主隊?

兩隊對賽 客嬴哂

再睇往積 客隊近幾場vs前列都係勢均力敵

主就打下遊隊都輸

半大慘死

追返數派你 仲輸緊5000

艾卡馬特[0] 1.92✅
修咸頓[0/-0.5] 2.09
CF格蘭納達[0/+0.5] 1.78
雷加利斯[0] 1.95
艾爾切 角大 [8.5] 1.82
甘馬雷斯 角大[10.5] 1.78
曼聯[0] 1.71
巴塞隆拿[0/-0.5] 1.78
法馬利卡奧[+0.5/+1] 1.7

半客激死

森馬拉 4：4 加油區

等多陣1:5

Fred Adams後備

角都停晒

外仔重心
羅斯托夫對家

祝羊

主入一粒就想守到完？

唯有係咁

馬會幾號開返..

咁都有得贏

1點買咩

買咗主隊 不過係fg

星期一

角呢

屌你老母 半6全8

比多2角啦大佬

森馬拉4－4未

班7頭而家先攻

跟

巴塞咩事2.19半一回到1.9平半

根本讓唔起 依家先似樣

好多人買閪維？

點讓唔起 閪維好撚勁咩

@武田智加
幫你gel定9.5s啦

主場

又西維主場 依隊野惡過狗

又輸錢喇

買咩？

冇 剛訓醒

尋晚又話艾拉ng 10 1 100

見你個爐出左水

所以我見佢上水即問

卜